Front-end automated boilerplate
====================
## Требования:
1) node v.4.6.0  
2) bower v1.8.0  

## Установка  
1) npm i  
2) bower i  

### Что под капотом?
1) jade  
2) stylus  
3) спрайтособиралка  
4) gulp  
5) browsersync  

### Файловая структура
Первый уровень проекта — папки `src`, `dis`, `gulpfile.js`  

`gulpfile.js` — папка в которой лежит `gulpfile` с тасками для `gulp` и откуда буду запускаться все команды в консоли.

В папке `src` лежат все исходные файлы проекта, а папка `dis` создается и изменяется автоматически при выполнении команд `gulp-а`.

**Содержимое папки `src`**
- `assets`
    + `styles` — стили проекта  
    + `images` — картинки проекта, включая `sprite` папку для картинок в контенте  
    + `scripts` — скрипты  
- `templates`  
    + `pages` — шаблоны страниц  
    + `blocks` — блоки из которых будут собираться страницы.  

### Задачи
* `sprite` — генерация спрайта на основе картинок, который лежат в папке `  config.paths.src.sprites.images.all`  
* `stylus` — компиляция `.styl`  
* `images` — перенос картинок в `dis` папку  
* `jade` — компиляция `.jade`-шаблонов  
* `autoprefixer` — добавление вендорных префиксов (настройки по-умолчанию)  
* `scripts:min` — минификация скриптов  
* `styles:min` — минификация стилей  
* `watch` — отслеживание изменений в файлах и запуск необходимого таска  

### Группы задач
* `default` - компилирует шаблоны, скрипты, стили, собирает спрайты. Но делает это всего 1 раз;  
* `dev` — Включает в себя сам `default` и задачу `watch`, которая начинает отслеживать изменения в файлах и запускает необходимые таски по отдельности, в зависимости от файла, который изменился;  
* `minify` — сжимает файлы и оптимизирует картинки, которые были созданы после работы `default`;  
* `prod` — таск который запускается на сервере или перед заливкой на сервер. Он выполняет группу `default` и после этого запускает `minify`;  